咩叫出軌？

識得人，已拖住一條仔，仲同圍撩其他仔，咁叫唔叫出軌？
唔通真係上左床先叫出軌？佢個閪腦唔知諗咩